Iphone用唔到連登apps

如題。

開Google用網頁版拉

朝早就用唔到，要開瀏覽器開網頁版用

iOS用家，DDoS上lihkg大法

有用,thanks.